宣佈停市都停工左一半啦傻鳭林奠

根本上尋日如果林奠宣佈股市停市、非緊急公務員休假，運房局出嚟講巴士全線未搞掂、地鐵東鐵線未能正常運作，呼籲私人機構休假一天已經搞掂

而家你個股市都冇停過，銀行點撚樣停呀？銀行政府都唔停其他工種點撚會停呀

成班護主犬出嚟做特首冇權力叫人停工

01都買咗政府其實尋日唔知道地鐵東鐵線跪低架巴士全線收檔。依家係一黎政府柒下柒下乜柒都唔知，二竹黎根本冇作為就係咁簡單，總之林奠無撚用啦

大把冧樹仲係返路邊完全冇人清理

啲林鄭fans話咁樣講係五毛

八達通都唔識用，點會知市民點返工

正一臭西

清潔工同垃圾車司機都係非緊急人員，休咗假邊個幫你掃街？

返到工先講有撚用咩

官僚主義，唔想負責任

唔駛01 講， 用下腦都知 狗政府根本唔知全港路面有幾多係通幾多係塞

垃圾筒劉江華 同陳帆依啲運房局垃圾局長 理應問責下台

停左市點散得切貨呀